冷知識分享區

其實洗頭要洗兩次先會乾淨

骨落骨落

wtf